[突發]原來大陸有港聯辦

得閒上睇大陸買樓情況，到今時今日先知原來大陸由2009年一早有香港辦事處
成日講香港係市，你有冇見過深圳市周圍開辦事處
不過好可悲，原來香港一早賣緊自已出去
麻煩以後有咩係大陸俾人呃，侵權既係返大陸申訴，有個辦處俾你，唔洗特登落黎

咁似香港俾150本書仔既？

有無教申請大陸綜援？

大陸冇綜援，不過有教你交5險